見到而家啲兒登仔 有預感香港既下一代就係咁先

唔知教出啲咩細路出黎
不服來辯

証明你係廢中/老

連登反映言論自由的好處和問題

香港政府在教育方面管太多
強制教育，唔俾走堂礦課
遲到3次缺點，遲到1分鐘當遲到
返學唔穿底衫，唔合規格當儀容不整，三次記缺點

但商業經濟呢，自由放任，攪到外判，富商欺詐工人

教育管太多，職場管太少
所以厚生多支持自由（上連登）
中年老年多支持監管（上discuss）